[
  {
    "Event_ID": "2eUj4ft",
    "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/Potential_Tropical_Cyclone_Seventeen-E",
    "Event_Names": "Potential Tropical Cyclone Seventeen-E",
    "Total_Summary_Affected": {
      "Total_Affected": "NULL",
      "Total_Affected_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "Nearly 2,000 people",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "216 people",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
      {
        "Administrative_Area": "Mexico",
        "Locations": [
          "Oaxaca",
          "Guerrero",
          "Tabasco"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "San Vicente",
          "Ahuachap\u00e1n",
          "La Libertad",
          "San Marcos",
          "Chiltiup\u00e1n",
          "Mejicanos",
          "Apopa",
          "Ilopango",
          "La Ca\u00f1ada",
          "El Icaco",
          "El Lim\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "Nearly 2,000 people",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "Puerto de San Jos\u00e9",
          "Flores",
          "Villa Nueva",
          "Quetzaltenango",
          "Sacatep\u00e9quez",
          "Guatemala City",
          "Chimaltenango",
          "Ciudad de Plata",
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Palajunoj",
          "El Tejar",
          "San Crist\u00f3bal",
          "Villalobos",
          "Escuintla",
          "Amatitl\u00e1n",
          "Mixco",
          "Peronia City",
          "Bosques de San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Nueva Concepci\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "216 people",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
      "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
      "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Areas": "Mexico",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "over 100 homes",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "302 houses",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Area": "Mexico",
        "Locations": [
          "Oaxaca",
          "Juchit\u00e1n de Zaragoza",
          "Playa Vicente",
          "Barrio de La Soledad",
          "Santa Mar\u00eda",
          "Santo Domingo Tehuantepec",
          "Guelaguichi",
          "Ciudad Ixtepec",
          "El Pitayal",
          "Lieza",
          "Santiago Astata",
          "San Pedro Huamelula",
          "Rinc\u00f3n Moreno",
          "Ometepec",
          "Talapa"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "hundreds of homes and other structures",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "San Marcos",
          "Chiltiup\u00e1n",
          "Mejicanos",
          "Apopa",
          "Ilopango",
          "La Ca\u00f1ada",
          "El Icaco",
          "El Lim\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "over 100 homes",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "Villa Nueva",
          "Quetzaltenango",
          "Sacatep\u00e9quez",
          "Guatemala City",
          "Chimaltenango",
          "Ciudad de Plata",
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Palajunoj",
          "El Tejar",
          "San Crist\u00f3bal",
          "Villalobos",
          "Escuintla",
          "Amatitl\u00e1n",
          "Mixco",
          "Peronia City",
          "Bosques de San Lucas Sacatep\u00e9quez"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "302 houses",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Deaths": {
      "Total_Deaths": "7",
      "Total_Deaths_Annotation": "Info_Box"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "6",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "1",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "San Marcos",
          "Chiltiup\u00e1n"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "4",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "NULL"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "2",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "1",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Displaced": {
      "Total_Displaced": "NULL",
      "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "at least 1,850",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "216",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "Ilopango"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "at least 250 families",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "Peronia City"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "27",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Homeless": {
      "Total_Homeless": "NULL",
      "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
      {
        "Administrative_Areas": "Mexico",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "at least 1,850 people",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "216 people",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
      {
        "Administrative_Area": "Mexico",
        "Locations": [
          "Juchit\u00e1n de Zaragoza",
          "Santo Domingo Tehuantepec",
          "Guelaguichi",
          "Ciudad Ixtepec",
          "El Pitayal",
          "Rinc\u00f3n Moreno"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "Mejicanos",
          "Apopa",
          "Ilopango",
          "La Ca\u00f1ada",
          "El Icaco",
          "El Lim\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "at least 1,850 people",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "Villa Nueva",
          "Quetzaltenango",
          "Sacatep\u00e9quez",
          "Guatemala City",
          "Chimaltenango",
          "Ciudad de Plata",
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Palajunoj",
          "El Tejar",
          "San Crist\u00f3bal",
          "Villalobos",
          "Escuintla",
          "Amatitl\u00e1n",
          "Mixco",
          "Peronia City",
          "Bosques de San Lucas Sacatep\u00e9quez"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "216 people",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Injuries": {
      "Total_Injuries": "NULL",
      "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "2",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "2",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Total_Summary_Insured_Damage": {
      "Total_Insured_Damage": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "NULL",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "NULL",
        "Locations": "NULL",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Total_Summary_Damage": {
      "Total_Damage": "NULL",
      "Total_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "Mexico",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "El Salvador",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Guatemala",
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Mexico",
        "Locations": [
          "Oaxaca",
          "Guerrero",
          "Tabasco",
          "Juchit\u00e1n de Zaragoza",
          "Playa Vicente",
          "Barrio de La Soledad",
          "Santa Mar\u00eda",
          "Santo Domingo Tehuantepec",
          "Guelaguichi",
          "Ciudad Ixtepec",
          "El Pitayal",
          "Lieza",
          "Santiago Astata",
          "San Pedro Huamelula",
          "Rinc\u00f3n Moreno",
          "Ometepec",
          "Talapa"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Mexico"
      },
      {
        "Administrative_Area": "El Salvador",
        "Locations": [
          "San Vicente",
          "Ahuachap\u00e1n",
          "La Libertad",
          "San Marcos",
          "Chiltiup\u00e1n",
          "Mejicanos",
          "Apopa",
          "Ilopango",
          "La Ca\u00f1ada",
          "El Icaco",
          "El Lim\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Central America"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Guatemala",
        "Locations": [
          "Puerto de San Jos\u00e9",
          "Flores",
          "Villa Nueva",
          "Quetzaltenango",
          "Sacatep\u00e9quez",
          "Guatemala City",
          "Chimaltenango",
          "Ciudad de Plata",
          "San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Palajunoj",
          "El Tejar",
          "San Crist\u00f3bal",
          "Villalobos",
          "Escuintla",
          "Amatitl\u00e1n",
          "Mixco",
          "Peronia City",
          "Bosques de San Lucas Sacatep\u00e9quez",
          "Nueva Concepci\u00f3n"
        ],
        "Start_Date": "October 16, 2019",
        "End_Date": "October 16, 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Central America"
      }
    ],
    "Main_Event": "Tropical Storm/Cyclone",
    "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
    "Hazards": "Wind|Flood",
    "Hazards_Annotation": "Info_Box|Mexico|Central America",
    "Start_Date": "October 16, 2019",
    "End_Date": "October 16, 2019",
    "Time_Annotation": "Info_Box",
    "Administrative_Areas": [
      "Mexico",
      "Guatemala",
      "El Salvador"
    ],
    "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
  }
]
