[
  {
    "Event_ID": "aXSicU3",
    "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/2019_Vietnam_forest_fires",
    "Event_Names": "2019 Vietnam forest fires",
    "Total_Summary_Affected": {
      "Total_Affected": "NULL",
      "Total_Affected_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Vietnam"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "H\u00e0 T\u0129nh Province"
        ],
        "Start_Date": "28 June 2019",
        "End_Date": "30 June 2019",
        "Num": "hundreds of",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "H\u01b0\u01a1ng S\u01a1n District"
        ],
        "Start_Date": "28 June 2019",
        "End_Date": "30 June 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Th\u1eeba Thi\u00ean-Hu\u1ebf Province"
        ],
        "Start_Date": "5 August 2019",
        "End_Date": "5 August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Aftermath"
      }
    ],
    "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
      "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
      "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Areas": "Vietnam",
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Ngh\u1ec7 An Province"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "22 June 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "H\u00e0 T\u0129nh Province"
        ],
        "Start_Date": "28 June 2019",
        "End_Date": "30 June 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "\u0110\u00e0 N\u1eb5ng"
        ],
        "Start_Date": "7 July 2019",
        "End_Date": "7 July 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Th\u1eeba Thi\u00ean-Hu\u1ebf Province"
        ],
        "Start_Date": "5 August 2019",
        "End_Date": "5 August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Aftermath"
      }
    ],
    "Total_Summary_Deaths": {
      "Total_Deaths": "NULL",
      "Total_Deaths_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
      {
        "Administrative_Areas": "Vietnam",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Total_Summary_Displaced": {
      "Total_Displaced": "NULL",
      "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Vietnam"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Nghi Xu\u00e2n District"
        ],
        "Start_Date": "28 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Total_Summary_Homeless": {
      "Total_Homeless": "NULL",
      "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
      {
        "Administrative_Areas": "Vietnam",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Ngh\u1ec7 An Province",
          "H\u00e0 T\u0129nh Province",
          "\u0110\u00e0 N\u1eb5ng",
          "Th\u1eeba Thi\u00ean-Hu\u1ebf Province"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Total_Summary_Injuries": {
      "Total_Injuries": "NULL",
      "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Vietnam"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Da Nang",
          "Ha Tinh",
          "Nghe An",
          "Thua Thien-Hue"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Total_Summary_Insured_Damage": {
      "Total_Insured_Damage": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "Vietnam",
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Da Nang",
          "Ha Tinh",
          "Nghe An",
          "Thua Thien-Hue"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Total_Summary_Damage": {
      "Total_Damage": "NULL",
      "Total_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "Vietnam",
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Ngh\u1ec7 An Province"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2019",
        "End_Date": "22 June 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "H\u00e0 T\u0129nh Province"
        ],
        "Start_Date": "28 June 2019",
        "End_Date": "30 June 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Effects"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "\u0110\u00e0 N\u1eb5ng"
        ],
        "Start_Date": "7 July 2019",
        "End_Date": "7 July 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Aftermath"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Vietnam",
        "Locations": [
          "Th\u1eeba Thi\u00ean-Hu\u1ebf Province"
        ],
        "Start_Date": "5 August 2019",
        "End_Date": "5 August 2019",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Aftermath"
      }
    ],
    "Main_Event": "Wildfire",
    "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
    "Hazards": "Wildfire",
    "Hazards_Annotation": "Info_Box",
    "Start_Date": "22 June 2019",
    "End_Date": "August 2019",
    "Time_Annotation": "Info_Box",
    "Administrative_Areas": [
      "Vietnam"
    ],
    "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
  }
]
