{
  "Event_ID": "dC9tbIc",
  "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/1962_Vall%C3%A9s_floods",
  "Event_Names": "1962 Vall\u00e9s floods",
  "Total_Summary_Affected": {
    "Total_Affected": "thousands of injured",
    "Total_Affected_Annotation": "Impact"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Impact"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Terrassa"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "372",
      "Annotation": "Terrassa"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Rub\u00ed"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "more than 250",
      "Annotation": "Rub\u00ed"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sabadell"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sabadell"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sabadell"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Ripollet"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "12",
      "Annotation": "Ripollet"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Mollet del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Mollet del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "30",
      "Annotation": "Montcada i Reixac"
    }
  ],
  "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
    "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
    "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Terrassa"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "several houses",
      "Annotation": "Terrassa"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Rub\u00ed"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Rub\u00ed"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sabadell"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sabadell"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "numerous material losses",
      "Annotation": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Ripollet"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "36 homes",
      "Annotation": "Ripollet"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Mollet del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Mollet del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Montcada i Reixac"
    }
  ],
  "Total_Summary_Deaths": {
    "Total_Deaths": "617 official death toll, 800 - 1000 estimated",
    "Total_Deaths_Annotation": "Info_Box"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "617 official death toll, 800 - 1000 estimated",
      "Annotation": "Impact"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Terrassa"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "372",
      "Annotation": "Terrassa"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Rub\u00ed"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "more than 250",
      "Annotation": "Rub\u00ed"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sabadell"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sabadell"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Ripollet"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "12",
      "Annotation": "Ripollet"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "30",
      "Annotation": "Montcada i Reixac"
    }
  ],
  "Total_Summary_Displaced": {
    "Total_Displaced": "NULL",
    "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "The families that lost their homes",
      "Annotation": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
    }
  ],
  "Total_Summary_Homeless": {
    "Total_Homeless": "NULL",
    "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "The families that lost their homes, basically in the Montflorit neighborhood",
      "Annotation": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Ripollet"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "36 homes were destroyed",
      "Annotation": "Ripollet"
    }
  ],
  "Total_Summary_Injuries": {
    "Total_Injuries": "thousands of injured",
    "Total_Injuries_Annotation": "Impact"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "thousands of injured",
      "Annotation": "Impact"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Terrassa"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Terrassa"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Rub\u00ed"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Rub\u00ed"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sabadell"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sabadell"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Ripollet"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Ripollet"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Mollet del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Mollet del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "25 September 1962",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Montcada i Reixac"
    }
  ],
  "Total_Summary_Insured_Damage": {
    "Total_Insured_Damage": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "1962-09-25",
      "End_Date": "1962-09-25",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Terrassa",
        "Rub\u00ed",
        "Sabadell",
        "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
        "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
        "Ripollet",
        "Mollet del Vall\u00e8s",
        "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "1962-09-25",
      "End_Date": "1962-09-25",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Total_Summary_Damage": {
    "Total_Damage": "2650 million",
    "Total_Damage_Unit": "pesetas",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "No",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Damage_Annotation": "Impact"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Spain"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Montcada i Reixac"
      ],
      "Start_Date": "25 September 1962",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "200 million",
      "Num_Unit": "pesetas",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Montcada i Reixac"
    }
  ],
  "Main_Event": "Flood",
  "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
  "Hazards": "Flood",
  "Hazards_Annotation": "Info_Box",
  "Start_Date": "25 September 1962",
  "End_Date": "25 September 1962",
  "Time_Annotation": "Info_Box",
  "Administrative_Areas": [
    "Spain"
  ],
  "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
}
