[
  {
    "Event_ID": "jMnpXI2",
    "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/August_2023_Chilean_winter_storm",
    "Event_Names": "August 2023 Chilean winter storm",
    "Total_Summary_Affected": {
      "Total_Affected": "33,234",
      "Total_Affected_Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "33,234",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
      "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
      "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "August 23 and 24",
        "Num": "21,832 houses with minor damage",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "August 23 and 24",
        "Num": "2,899 with major damage",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "August 23 and 24",
        "Num": "44 houses destroyed",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "August 23 and 24",
        "Num": "impact on 1,509 houses was still being evaluated",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Total_Summary_Deaths": {
      "Total_Deaths": "3",
      "Total_Deaths_Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "3",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Central Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "3",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Total_Summary_Displaced": {
      "Total_Displaced": "NULL",
      "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "42,120",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Total_Summary_Homeless": {
      "Total_Homeless": "NULL",
      "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Total_Summary_Injuries": {
      "Total_Injuries": "NULL",
      "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Total_Summary_Insured_Damage": {
      "Total_Insured_Damage": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Total_Summary_Damage": {
      "Total_Damage": "NULL",
      "Total_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": [
          "Chile"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "NULL"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Chile",
        "Locations": [
          "Valpara\u00edso",
          "B\u00edo B\u00edo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "August 2023 Chilean winter storm"
      }
    ],
    "Main_Event": "Extratropical Storm/Cyclone",
    "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
    "Hazards": "Flood",
    "Hazards_Annotation": "Info_Box",
    "Start_Date": "August 2023",
    "End_Date": "August 2023",
    "Time_Annotation": "Info_Box",
    "Administrative_Areas": [
      "Chile"
    ],
    "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
  }
]
