{
  "Event_ID": "l0mwL97",
  "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/2022_Corrientes_wildfires",
  "Event_Names": "2022 Corrientes wildfires",
  "Total_Summary_Affected": {
    "Total_Affected": "NULL",
    "Total_Affected_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Concepci\u00f3n",
        "San Miguel",
        "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "Ituzaing\u00f3",
        "Santo Tom\u00e9",
        "Loreto",
        "Gobernador Virasoro",
        "Bella Vista",
        "San Mart\u00edn",
        "General Paz",
        "San Antonio de Itat\u00ed",
        "Villa Olivari",
        "Mercedes",
        "Monte Caseros",
        "San Luis del Palmar",
        "Goya",
        "Saladas"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Affected areas"
    }
  ],
  "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
    "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
    "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "January 2022",
      "End_Date": "1 March 2022",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Affected areas"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Concepci\u00f3n",
        "San Miguel",
        "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "Ituzaing\u00f3",
        "Santo Tom\u00e9",
        "Loreto",
        "Gobernador Virasoro",
        "Bella Vista",
        "San Mart\u00edn",
        "General Paz",
        "San Antonio de Itat\u00ed",
        "Villa Olivari",
        "Mercedes",
        "Monte Caseros",
        "San Luis del Palmar",
        "Goya",
        "Saladas"
      ],
      "Start_Date": "January 2022",
      "End_Date": "1 March 2022",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Affected areas"
    }
  ],
  "Total_Summary_Deaths": {
    "Total_Deaths": "NULL",
    "Total_Deaths_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Total_Summary_Displaced": {
    "Total_Displaced": "NULL",
    "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Ca\u00e1 Cat\u00ed"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Affected areas"
    }
  ],
  "Total_Summary_Homeless": {
    "Total_Homeless": "NULL",
    "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Concepci\u00f3n",
        "San Miguel",
        "Curuz\u00fa Cuati\u00e1",
        "Ituzaing\u00f3",
        "Santo Tom\u00e9",
        "Loreto",
        "Gobernador Virasoro",
        "Bella Vista",
        "San Mart\u00edn",
        "General Paz",
        "San Antonio de Itat\u00ed",
        "Villa Olivari",
        "Mercedes",
        "Monte Caseros",
        "San Luis del Palmar",
        "Goya",
        "Saladas"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Affected areas"
    }
  ],
  "Total_Summary_Injuries": {
    "Total_Injuries": "NULL",
    "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Total_Summary_Insured_Damage": {
    "Total_Insured_Damage": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Corrientes Province"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "NULL"
    }
  ],
  "Total_Summary_Damage": {
    "Total_Damage": "between 25 and 40 billion pesos",
    "Total_Damage_Unit": "pesos",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "No",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Damage_Annotation": "Consequences"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Argentina"
      ],
      "Start_Date": "January 2022",
      "End_Date": "1 March 2022",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Response"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Argentina",
      "Locations": [
        "Corrientes Province"
      ],
      "Start_Date": "January 2022",
      "End_Date": "1 March 2022",
      "Num": "between 25 and 40 billion pesos",
      "Num_Unit": "pesos",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Consequences"
    }
  ],
  "Main_Event": "Wildfire",
  "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
  "Hazards": "Wildfire",
  "Hazards_Annotation": "Info_Box",
  "Start_Date": "January 2022",
  "End_Date": "1 March 2022",
  "Time_Annotation": "2022 Corrientes wildfires",
  "Administrative_Areas": [
    "Argentina"
  ],
  "Administrative_Areas_Annotation": "Affected areas"
}
