{
  "Event_ID": "NTbYq8f",
  "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/2010_Central_European_floods",
  "Event_Names": "2010 Central European floods",
  "Total_Summary_Affected": {
    "Total_Affected": "NULL",
    "Total_Affected_Annotation": "Info_Box"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "approximately 23,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "More than 480 people",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Ma\u0142opolska region"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "12,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "P\u0142ock area"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "around 4,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Gmina Wilk\u00f3w"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "800 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Gmina Szczucin"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "around 3,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
    "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
    "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "May 2010",
      "End_Date": "June 2010",
      "Num": "6,200 households",
      "Annotation": "Poland"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Ma\u0142opolska region"
      ],
      "Start_Date": "May 2010",
      "End_Date": "June 2010",
      "Num": "6,200 households",
      "Annotation": "Poland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Deaths": {
    "Total_Deaths": "at least thirty-seven",
    "Total_Deaths_Annotation": "Info_Box"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "at least 25",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "one",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "several",
      "Annotation": "Fatalities"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "17 May",
      "Num": "four",
      "Annotation": "Fatalities"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "17 May",
      "Num": "one",
      "Annotation": "Fatalities"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "21 May",
      "Num": "at least nine",
      "Annotation": "Fatalities"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "24 May",
      "Num": "15",
      "Annotation": "Fatalities"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Miskolc"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "one",
      "Annotation": "Fatalities"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Fej\u00e9r county"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "one",
      "Annotation": "Fatalities"
    }
  ],
  "Total_Summary_Displaced": {
    "Total_Displaced": "approximately 23,000",
    "Total_Displaced_Annotation": "Info_Box"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "approximately 23,000",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Sandomierz"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "around 4,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Lublin Voivodeship",
        "Gmina Wilk\u00f3w"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "800 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Gmina Szczucin"
      ],
      "Start_Date": "5 June",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "around 3,000 people",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n County"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "more than 480 people",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "P\u00e1szt\u00f3 (N\u00f3gr\u00e1d county)"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "2,000 people",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Total_Summary_Homeless": {
    "Total_Homeless": "NULL",
    "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "12,000 people were affected by it",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Ma\u0142opolska region"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "6,200 households in the Ma\u0142opolska region alone were fully or partially flooded",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Gmina Wilk\u00f3w"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "800 people had to be evacuated",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "P\u0142ock area"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "4,000 people and 5,000 animals were evacuated",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n County"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "More than 480 people had to leave their homes",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "P\u00e1szt\u00f3 (N\u00f3gr\u00e1d county)"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "2,000 people had to leave their homes",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Total_Summary_Injuries": {
    "Total_Injuries": "NULL",
    "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "two other persons suffered injuries",
      "Annotation": "Fatalities"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Fej\u00e9r county"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "two other persons suffered injuries",
      "Annotation": "Fatalities"
    }
  ],
  "Total_Summary_Insured_Damage": {
    "Total_Insured_Damage": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Krak\u00f3w",
        "Sandomierz",
        "Wroc\u0142aw",
        "\u015awiniary",
        "P\u0142ock",
        "Lublin Voivodeship",
        "Ma\u0142opolska region",
        "Lesser Poland Voivodeship",
        "Nowy S\u0105cz",
        "Stary S\u0105cz",
        "Muszyna",
        "Gmina Szczucin",
        "Silesian Voivodeship",
        "Subcarpathian Voivodeship",
        "\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Zl\u00edn Region",
        "Moravian-Silesian Region",
        "\u00dast\u00ed nad Labem"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n County",
        "Miskolc",
        "S\u00e1toralja\u00fajhely/Slovensk\u00e9 Nov\u00e9 Mesto",
        "P\u00e1szt\u00f3",
        "Gy\u0151r"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    }
  ],
  "Total_Summary_Damage": {
    "Total_Damage": "NULL",
    "Total_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "May 2010",
      "End_Date": "June 2010",
      "Num": "2.5 billion",
      "Num_Unit": "EUR",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Krak\u00f3w",
        "Sandomierz",
        "Wroc\u0142aw",
        "\u015awiniary",
        "P\u0142ock",
        "Lublin Voivodeship",
        "Ma\u0142opolska region",
        "Lesser Poland Voivodeship",
        "Nowy S\u0105cz",
        "Stary S\u0105cz",
        "Muszyna",
        "Gmina Szczucin",
        "Silesian Voivodeship",
        "Bielsko",
        "Bieru\u0144-L\u0119dziny",
        "Cieszyn",
        "Gliwice",
        "Pszczyna",
        "Racib\u00f3rz",
        "Wodzis\u0142aw",
        "\u017bywiec",
        "Bielsko-Bia\u0142a",
        "Zabrze",
        "Subcarpathian Voivodeship",
        "Jas\u0142o",
        "\u015awi\u0119tokrzyskie Voivodeship"
      ],
      "Start_Date": "May 2010",
      "End_Date": "June 2010",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    }
  ],
  "Main_Event": "Flood",
  "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
  "Hazards": "Flood",
  "Hazards_Annotation": "Info_Box",
  "Start_Date": "May 2010",
  "End_Date": "June 2010",
  "Time_Annotation": "Info_Box",
  "Administrative_Areas": [
    "Poland",
    "Austria",
    "Czech Republic",
    "Hungary",
    "Slovakia",
    "Serbia"
  ],
  "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
}
