{
  "Event_ID": "QBnu0QL",
  "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/2024_European_floods",
  "Event_Names": "2024 European floods",
  "Total_Summary_Affected": {
    "Total_Affected": "NULL",
    "Total_Affected_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "3,000+",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Italy",
      "Start_Date": "17 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "more than 1,000",
      "Annotation": "Italy"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
    {
      "Administrative_Area": "Austria",
      "Locations": [
        "Deutschfeistritz",
        "Hartberg-F\u00fcrstenfeld District",
        "Graz",
        "\u00dcbelbach"
      ],
      "Start_Date": "4 June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Kate\u0159inky",
        "Ostrava",
        "Prague Metro",
        "Lipov\u00e1-L\u00e1zn\u011b",
        "Jankovice (Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b District)",
        "Krasovice river",
        "Krnov"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Eauze",
        "Montr\u00e9al",
        "Fourc\u00e8s",
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "8 June 2024",
      "End_Date": "29 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Saarland",
        "Saarbr\u00fccken",
        "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "Bavaria",
        "Pfaffenhofen",
        "Schrobenhausen",
        "Schwaebisch Gmund",
        "Upper Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "5 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Budapest",
        "Szentgotth\u00e1rd",
        "K\u00f6rmend",
        "Sopron",
        "Debrecen",
        "Miskolc",
        "Margaret Island"
      ],
      "Start_Date": "6 June 2024",
      "End_Date": "21 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Cogne",
        "Piedmont",
        "Pescara",
        "Marche",
        "Foggia",
        "Tuscan-Emilian Apennines",
        "Montecatini Val di Cecina",
        "Romagna",
        "Apennine Mountains"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "19 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Opole Voivodeship",
        "Lower Silesia",
        "G\u0142ucho\u0142azy",
        "Nysa",
        "K\u0142odzko",
        "Jelenia G\u00f3ra",
        "Mi\u0119dzyg\u00f3rze",
        "Stronie \u015al\u0105skie",
        "Wle\u0144"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Romania",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Kysuca",
        "Myjava",
        "Little Carpathians",
        "Roho\u017en\u00edk",
        "Jablonica",
        "Stupava",
        "Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves",
        "Pezinok",
        "Bratislava"
      ],
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "18 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Costa Blanca",
        "Murcia",
        "Mallorca"
      ],
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Ticino",
        "Valais",
        "Valle Maggia",
        "Lavizzara",
        "Saas-Grund"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
    "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
    "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Areas": "Austria",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "13 September",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "France",
      "Start_Date": "8 June",
      "End_Date": "9 June",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "6 June",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Italy",
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "13 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Romania",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Slovakia",
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "18 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Spain",
      "Start_Date": "11 June",
      "End_Date": "13 June",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Switzerland",
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
    {
      "Administrative_Area": "Austria",
      "Locations": [
        "Deutschfeistritz",
        "Hartberg-F\u00fcrstenfeld District",
        "Graz",
        "\u00dcbelbach"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Kate\u0159inky",
        "Ostrava",
        "Prague Metro",
        "Lipov\u00e1-L\u00e1zn\u011b",
        "Jankovice (Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b District)",
        "Krasovice",
        "Krnov"
      ],
      "Start_Date": "13 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Eauze",
        "Montr\u00e9al",
        "Fourc\u00e8s",
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "8 June",
      "End_Date": "9 June",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Saarland",
        "Saarbr\u00fccken",
        "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "Bavaria",
        "Pfaffenhofen",
        "Schrobenhausen",
        "Schwaebisch Gmund",
        "Upper Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Budapest",
        "Szentgotth\u00e1rd",
        "K\u00f6rmend",
        "Sopron",
        "Debrecen",
        "Miskolc"
      ],
      "Start_Date": "6 June",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Valle d'Aosta",
        "Piedmont",
        "Cogne",
        "Pescara",
        "Marche",
        "Foggia",
        "Tuscan-Emilian Apennines",
        "Montecatini Val di Cecina",
        "Emilia-Romagna",
        "Romagna"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Opole Voivodeship",
        "Lower Silesia",
        "G\u0142ucho\u0142azy",
        "Nysa",
        "K\u0142odzko",
        "Jelenia G\u00f3ra",
        "Mi\u0119dzyg\u00f3rze",
        "Stronie \u015al\u0105skie",
        "Wle\u0144"
      ],
      "Start_Date": "13 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Romania",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Roho\u017en\u00edk",
        "Jablonica",
        "Stupava",
        "Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves",
        "Pezinok",
        "Bratislava"
      ],
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "18 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Costa Blanca",
        "Murcia",
        "Mallorca"
      ],
      "Start_Date": "11 June",
      "End_Date": "13 June",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Ticino",
        "Valais",
        "Valle Maggia",
        "Fontana",
        "Lavizzara",
        "Saas-Grund"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Deaths": {
    "Total_Deaths": "52+",
    "Total_Deaths_Annotation": "Info_Box"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
    {
      "Administrative_Areas": "Austria",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Croatia",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Croatia"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "15 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "4",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "France",
      "Start_Date": "29 June",
      "End_Date": "29 June",
      "Num": "3",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "June 2024",
      "Num": "9",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Italy",
      "Start_Date": "17 September",
      "End_Date": "24 September",
      "Num": "4",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "5",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Romania",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "5",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Slovakia",
      "Start_Date": "17 September",
      "End_Date": "17 September",
      "Num": "1",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Spain",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Switzerland",
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "June 2024",
      "Num": "10",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Krasovice river",
        "Krnov",
        "Moravian-Silesian Region"
      ],
      "Start_Date": "15 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "4",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "29 June",
      "End_Date": "29 June",
      "Num": "3",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Saarbr\u00fccken",
        "Pfaffenhofen",
        "Schrobenhausen",
        "Schwaebisch Gmund",
        "Upper Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "June 2024",
      "Num": "9",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Foggia",
        "Tuscan-Emilian Apennines",
        "Montecatini Val di Cecina"
      ],
      "Start_Date": "17 September",
      "End_Date": "24 September",
      "Num": "4",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Opole Voivodeship",
        "Lower Silesia"
      ],
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "16 September",
      "Num": "5",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Romania",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "5",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Devin"
      ],
      "Start_Date": "17 September",
      "End_Date": "17 September",
      "Num": "1",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Valle Maggia",
        "Valais",
        "Binn"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "June 2024",
      "Num": "10",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Displaced": {
    "Total_Displaced": "NULL",
    "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "3,000+",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Italy",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "more than 1,000",
      "Annotation": "Italy"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
    {
      "Administrative_Area": "Austria",
      "Locations": [
        "Deutschfeistritz",
        "Hartberg-F\u00fcrstenfeld District",
        "Graz"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Kate\u0159inky",
        "Ostrava"
      ],
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "3,000+",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Budapest",
        "Sopron",
        "Debrecen",
        "Miskolc"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Cogne",
        "Piedmont",
        "Romagna"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "more than 1,000",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "G\u0142ucho\u0142azy",
        "Nysa",
        "K\u0142odzko",
        "Jelenia G\u00f3ra",
        "Wle\u0144"
      ],
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Roho\u017en\u00edk",
        "Jablonica",
        "Stupava",
        "Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves",
        "Pezinok",
        "Bratislava"
      ],
      "Start_Date": "14 September",
      "End_Date": "18 September",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Valle Maggia",
        "Valais"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "300",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Homeless": {
    "Total_Homeless": "NULL",
    "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
    {
      "Administrative_Areas": "Austria",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Croatia",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Croatia"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "France",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "over 3,000",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Hungary",
      "Start_Date": "6 June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Italy",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Poland",
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Romania",
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Slovakia",
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "18 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Spain",
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Switzerland",
      "Start_Date": "late June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
    {
      "Administrative_Area": "Austria",
      "Locations": [
        "Deutschfeistritz",
        "Hartberg-F\u00fcrstenfeld District",
        "Graz",
        "\u00dcbelbach"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Croatia",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Croatia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Kate\u0159inky",
        "Ostrava",
        "Prague Metro"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Eauze",
        "Montr\u00e9al",
        "Fourc\u00e8s",
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Saarland",
        "Saarbr\u00fccken",
        "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "Bavaria",
        "Pfaffenhofen",
        "Schrobenhausen",
        "Schwaebisch Gmund",
        "Upper Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "over 3,000",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Budapest",
        "Szentgotth\u00e1rd",
        "K\u00f6rmend",
        "Sopron",
        "Debrecen",
        "Miskolc"
      ],
      "Start_Date": "6 June 2024",
      "End_Date": "17 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Valle d'Aosta",
        "Piedmont",
        "Pescara",
        "Marche",
        "Foggia",
        "Tuscan-Emilian Apennines",
        "Montecatini Val di Cecina",
        "Emilia-Romagna",
        "Romagna",
        "Apennine Mountains"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Opole Voivodeship",
        "Lower Silesia",
        "G\u0142ucho\u0142azy",
        "Nysa",
        "K\u0142odzko",
        "Jelenia G\u00f3ra",
        "Mi\u0119dzyg\u00f3rze",
        "Stronie \u015al\u0105skie",
        "Wle\u0144"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "thousands",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Romania",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Roho\u017en\u00edk",
        "Jablonica",
        "Stupava",
        "Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves",
        "Pezinok",
        "Bratislava"
      ],
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "18 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Costa Blanca",
        "Murcia",
        "Mallorca"
      ],
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Ticino",
        "Valais",
        "Valle Maggia",
        "Lavizzara",
        "Saas-Grund"
      ],
      "Start_Date": "late June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Total_Summary_Injuries": {
    "Total_Injuries": "NULL",
    "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
    {
      "Administrative_Areas": "France",
      "Start_Date": "29 June 2024",
      "End_Date": "29 June 2024",
      "Num": "one requiring critical care",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Spain",
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "29 June 2024",
      "End_Date": "29 June 2024",
      "Num": "one requiring critical care",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Murcia"
      ],
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "one with hypothermia",
      "Annotation": "Spain"
    }
  ],
  "Total_Summary_Insured_Damage": {
    "Total_Insured_Damage": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Germany"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "\u20ac2.2 billion",
      "Num_Unit": "EUR",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": [
        "Czech Republic"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "8.4 billion to 19.3 billion czech crowns",
      "Num_Unit": "CZK",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Ostrava",
        "Kate\u0159inky",
        "Prague Metro"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    }
  ],
  "Total_Summary_Damage": {
    "Total_Damage": "NULL",
    "Total_Damage_Unit": "NULL",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
    "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
    "Total_Damage_Annotation": "NULL"
  },
  "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
    {
      "Administrative_Areas": "Germany",
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "EUR2.2 billion",
      "Num_Unit": "EUR",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Czech Republic",
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "19.3 billion czech crowns",
      "Num_Unit": "czech crowns",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Areas": "Slovakia",
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "18 September 2024",
      "Num": "20 million euros",
      "Num_Unit": "euros",
      "Num_Inflation_Adjusted": "No",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    }
  ],
  "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
    {
      "Administrative_Area": "Austria",
      "Locations": [
        "Linz",
        "Deutschfeistritz",
        "Hartberg-F\u00fcrstenfeld District",
        "Graz",
        "\u00dcbelbach"
      ],
      "Start_Date": "4 June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Austria"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Czech Republic",
      "Locations": [
        "North Moravia",
        "Jesen\u00edky mountains",
        "North-East Moravia",
        "Jesen\u00edk",
        "Opava",
        "Kate\u0159inky",
        "Ostrava",
        "South Bohemian Region",
        "Prague Metro",
        "Krasovice river",
        "Krnov",
        "Moravian-Silesian Region"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Czech Republic"
    },
    {
      "Administrative_Area": "France",
      "Locations": [
        "Eauze",
        "Montr\u00e9al",
        "Fourc\u00e8s",
        "Gers",
        "Aube"
      ],
      "Start_Date": "8 June 2024",
      "End_Date": "29 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "France"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Germany",
      "Locations": [
        "Saarland",
        "Saarbr\u00fccken",
        "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "Bavaria",
        "Pfaffenhofen",
        "Schrobenhausen",
        "Schwaebisch Gmund",
        "Upper Bavaria"
      ],
      "Start_Date": "May 2024",
      "End_Date": "5 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Germany"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Hungary",
      "Locations": [
        "Budapest",
        "Szentgotth\u00e1rd",
        "K\u00f6rmend",
        "Sopron",
        "Debrecen",
        "Miskolc",
        "Margaret Island"
      ],
      "Start_Date": "6 June 2024",
      "End_Date": "21 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Hungary"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Italy",
      "Locations": [
        "Valle d'Aosta",
        "Piedmont",
        "Cogne",
        "Piedmont region",
        "Pescara",
        "Marche region",
        "Foggia",
        "Tuscan-Emilian Apennines",
        "Montecatini Val di Cecina",
        "Tuscany region",
        "Emilia-Romagna",
        "Romagna",
        "Apennine Mountains area"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "24 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Italy"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Poland",
      "Locations": [
        "Opole Voivodeship",
        "Lower Silesia",
        "G\u0142ucho\u0142azy",
        "Nysa",
        "K\u0142odzko",
        "Jelenia G\u00f3ra",
        "Mi\u0119dzyg\u00f3rze",
        "Stronie \u015al\u0105skie",
        "Wle\u0144"
      ],
      "Start_Date": "13 September 2024",
      "End_Date": "16 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Poland"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Romania",
      "Locations": [
        "NULL"
      ],
      "Start_Date": "NULL",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Romania"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Slovakia",
      "Locations": [
        "Kysuca",
        "Myjava rivers",
        "Little Carpathians basins",
        "Roho\u017en\u00edk",
        "Jablonica",
        "Stupava",
        "Dev\u00ednska Nov\u00e1 Ves",
        "Pezinok",
        "Bratislava",
        "Devin"
      ],
      "Start_Date": "14 September 2024",
      "End_Date": "18 September 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Slovakia"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Spain",
      "Locations": [
        "Costa Blanca",
        "Murcia",
        "Mallorca",
        "Calasparra",
        "Palma Airport"
      ],
      "Start_Date": "11 June 2024",
      "End_Date": "13 June 2024",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Spain"
    },
    {
      "Administrative_Area": "Switzerland",
      "Locations": [
        "Ticino",
        "Valais",
        "Valle Maggia",
        "Fontana",
        "Lavizzara",
        "Saas-Grund"
      ],
      "Start_Date": "June 2024",
      "End_Date": "NULL",
      "Num": "NULL",
      "Num_Unit": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Annotation": "Switzerland"
    }
  ],
  "Main_Event": "Extratropical Storm/Cyclone",
  "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
  "Hazards": "Wind|Flood|Blizzard|Hail",
  "Hazards_Annotation": "Info_Box",
  "Start_Date": "May 2024",
  "End_Date": "present",
  "Time_Annotation": "Info_Box",
  "Administrative_Areas": [
    "Poland",
    "Germany",
    "Czech Republic",
    "Slovakia",
    "Austria",
    "Hungary",
    "Croatia",
    "Romania",
    "Spain",
    "France",
    "Moldova",
    "Italy",
    "Switzerland"
  ],
  "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
}
