[
  {
    "Event_ID": "XCe2Q8R",
    "Sources": "https://en.wikipedia.org/wiki/2009_European_floods",
    "Event_Names": "2009 European floods",
    "Total_Summary_Affected": {
      "Total_Affected": "NULL",
      "Total_Affected_Annotation": "Info_Box"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Affected": [
      {
        "Administrative_Areas": "Czech Republic",
        "Start_Date": "22 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Germany",
        "Start_Date": "23 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Germany"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Hungary",
        "Start_Date": "25 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Hungary"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Poland",
        "Start_Date": "23 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Poland"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Romania",
        "Start_Date": "22 June",
        "End_Date": "23 June",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Romania"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Serbia",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Serbia"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Slovakia",
        "Start_Date": "24 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Turkey",
        "Start_Date": "9 September",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Affected": [
      {
        "Administrative_Area": "Czech Republic",
        "Locations": [
          "\u010cernot\u00edn",
          "Vala\u0161sk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
          "\u010cesk\u00fd Krumlov",
          "V\u011bt\u0159n\u00ed",
          "Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn",
          "Bernartice nad Odrou",
          "\u017divotice u Nov\u00e9ho Ji\u010d\u00edna",
          "Kun\u00edn",
          "Bludovice",
          "\u017dilina",
          "Hodslavice",
          "Mo\u0159kov",
          "Jansk\u00e1",
          "\u00dast\u00ed nad Labem Region",
          "T\u00e1bor",
          "Olomouc Region",
          "Moravian-Silesian Region"
        ],
        "Start_Date": "22 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Germany",
        "Locations": [
          "Bavaria",
          "Alt\u00f6tting",
          "Berchtesgadener Land",
          "Cham",
          "Traunstein",
          "Passau"
        ],
        "Start_Date": "23 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Germany"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Hungary",
        "Locations": [
          "Szentgotth\u00e1rd",
          "Kom\u00e1rom-Esztergom County",
          "Esztergom",
          "Budapest",
          "Szentendre Island",
          "Nagymaros"
        ],
        "Start_Date": "25 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Hungary"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Poland",
        "Locations": [
          "Rzesz\u00f3w",
          "Lower Silesian Voivodeship",
          "Walim",
          "Mo\u015bcisko",
          "Lubach\u00f3w",
          "\u015awidnica",
          "Wa\u0142brzych",
          "Jelenia G\u00f3ra",
          "Krak\u00f3w",
          "Upper Silesia"
        ],
        "Start_Date": "23 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Poland"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Romania",
        "Locations": [
          "Buz\u0103u",
          "Ialomi\u0163a"
        ],
        "Start_Date": "22 June",
        "End_Date": "23 June",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Romania"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Serbia",
        "Locations": [
          "Belgrade",
          "Novi Sad",
          "Valjevo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Serbia"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Slovakia",
        "Locations": [
          "\u010cir\u010d",
          "Dev\u00edn",
          "Petr\u017ealka",
          "\u0160ari\u0161",
          "Dunajsk\u00e1 Streda",
          "Bardejov",
          "Tvrdo\u0161\u00edn",
          "N\u00e1mestovo",
          "Rab\u010da",
          "Oravsk\u00e1 Polhora",
          "Ke\u017emarok",
          "Spi\u0161sk\u00e1 Bel\u00e1",
          "\u013dubica",
          "Star\u00e1 Bystrica",
          "Rad\u00f4stka",
          "Senica",
          "Skalica",
          "Ru\u017e\u00edn",
          "Star\u00e1 \u013dubov\u0148a"
        ],
        "Start_Date": "24 June",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Turkey",
        "Locations": [
          "Istanbul",
          "Ikitelli",
          "Catalca"
        ],
        "Start_Date": "9 September",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Total_Summary_Buildings_Damaged": {
      "Total_Buildings_Damaged": "NULL",
      "Total_Buildings_Damaged_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Areas": "Austria",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Austria"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Czech Republic",
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Germany",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "25 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Germany"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Hungary",
        "Start_Date": "25 June 2009",
        "End_Date": "2 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Hungary"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Poland",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Poland"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Romania",
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "30 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Romania"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Serbia",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Serbia"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Slovakia",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "29 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Turkey",
        "Start_Date": "9 September 2009",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Buildings_Damaged": [
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Ybbsitz",
          "St. P\u00f6lten",
          "Spitz",
          "Radmer",
          "Mariazell",
          "Hieflau",
          "Feldbach District",
          "F\u00fcrstenfeld District",
          "Upper Styria",
          "Wachau",
          "Vienna",
          "Lower Austria",
          "Northern Burgenland",
          "Gmunden",
          "V\u00f6cklabruck",
          "Wels",
          "D\u00fcrnstein",
          "Styria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Austria"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Czech Republic",
        "Locations": [
          "\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice",
          "Vala\u0161sk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
          "Vset\u00edn",
          "Ro\u017enov pod Radho\u0161t\u011bm",
          "Zub\u0159\u00ed",
          "\u010cesk\u00fd Krumlov",
          "V\u011bt\u0159n\u00ed",
          "North Moravia",
          "Silesia",
          "Jesen\u00edk nad Odrou",
          "Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn",
          "Bernartice nad Odrou",
          "\u017divotice u Nov\u00e9ho Ji\u010d\u00edna",
          "Kun\u00edn",
          "Bludovice",
          "\u017dilina",
          "Hodslavice",
          "Mo\u0159kov",
          "Bohemian Switzerland",
          "Jansk\u00e1",
          "\u00dast\u00ed nad Labem Region",
          "T\u00e1bor",
          "Olomouc Region",
          "Moravian-Silesian Region"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Germany",
        "Locations": [
          "Bavaria",
          "Alt\u00f6tting",
          "Berchtesgadener Land",
          "Cham",
          "Traunstein",
          "Passau"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "25 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Germany"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Hungary",
        "Locations": [
          "Szentgotth\u00e1rd",
          "Kom\u00e1rom-Esztergom County",
          "Esztergom",
          "Budapest",
          "Szentendre Island",
          "Nagymaros"
        ],
        "Start_Date": "25 June 2009",
        "End_Date": "2 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Hungary"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Poland",
        "Locations": [
          "Rzesz\u00f3w",
          "Lower Silesian Voivodeship",
          "Walim",
          "Mo\u015bcisko",
          "Lubach\u00f3w",
          "\u015awidnica",
          "Wa\u0142brzych",
          "Jelenia G\u00f3ra",
          "Krak\u00f3w",
          "Upper Silesia"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Poland"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Romania",
        "Locations": [
          "Buz\u0103u",
          "Ialomi\u0163a"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "30 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Romania"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Serbia",
        "Locations": [
          "Belgrade",
          "Novi Sad",
          "Valjevo"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Serbia"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Slovakia",
        "Locations": [
          "\u010cir\u010d",
          "Dev\u00edn",
          "Petr\u017ealka",
          "\u0160ari\u0161",
          "Dunajsk\u00e1 Streda",
          "Bardejov",
          "Tvrdo\u0161\u00edn",
          "N\u00e1mestovo",
          "Rab\u010da",
          "Oravsk\u00e1 Polhora",
          "Ke\u017emarok",
          "Spi\u0161sk\u00e1 Bel\u00e1",
          "\u013dubica",
          "Star\u00e1 Bystrica",
          "Rad\u00f4stka",
          "Senica",
          "Skalica",
          "Ru\u017e\u00edn",
          "Star\u00e1 \u013dubov\u0148a"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "29 June 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Turkey",
        "Locations": [
          "Istanbul",
          "Ikitelli",
          "Catalca"
        ],
        "Start_Date": "9 September 2009",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Total_Summary_Deaths": {
      "Total_Deaths": "33",
      "Total_Deaths_Annotation": "Info_Box"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Deaths": [
      {
        "Administrative_Areas": "Czech Republic",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "14",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Poland",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "1",
        "Annotation": "Info_Box"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Slovakia",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "4",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Turkey",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "20",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Deaths": [
      {
        "Administrative_Area": "Czech Republic",
        "Locations": [
          "\u010cernot\u00edn",
          "Vala\u0161sk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
          "V\u011bt\u0159n\u00ed",
          "Jesen\u00edk nad Odrou",
          "Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn",
          "Bernartice nad Odrou",
          "\u017divotice u Nov\u00e9ho Ji\u010d\u00edna",
          "Kun\u00edn",
          "Bludovice",
          "\u017dilina",
          "Hodslavice",
          "Mo\u0159kov",
          "Star\u00e1 \u013dubov\u0148a"
        ],
        "Start_Date": "22 June",
        "End_Date": "24 July",
        "Num": "14",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Poland",
        "Locations": [
          "NULL"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "1",
        "Annotation": "Info_Box"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Slovakia",
        "Locations": [
          "\u010cir\u010d",
          "Dev\u00edn",
          "Petr\u017ealka",
          "\u0160ari\u0161",
          "Dunajsk\u00e1 Streda",
          "Bardejov",
          "Tvrdo\u0161\u00edn",
          "N\u00e1mestovo",
          "Rab\u010da",
          "Oravsk\u00e1 Polhora",
          "Ke\u017emarok",
          "Spi\u0161sk\u00e1 Bel\u00e1",
          "\u013dubica",
          "Star\u00e1 Bystrica",
          "Rad\u00f4stka",
          "Senica",
          "Skalica",
          "Ru\u017e\u00edn reservoir",
          "Dunajec",
          "Star\u00e1 \u013dubov\u0148a"
        ],
        "Start_Date": "23 June",
        "End_Date": "29 June",
        "Num": "4",
        "Annotation": "Slovakia"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Turkey",
        "Locations": [
          "Ikitelli",
          "Catalca"
        ],
        "Start_Date": "9 September",
        "End_Date": "9 September",
        "Num": "20",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Total_Summary_Displaced": {
      "Total_Displaced": "NULL",
      "Total_Displaced_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Displaced": [
      {
        "Administrative_Areas": "Germany",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "three thousand people",
        "Annotation": "2009 European floods"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Poland",
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "fifty families",
        "Annotation": "Poland"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Displaced": [
      {
        "Administrative_Area": "Germany",
        "Locations": [
          "Dresden"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "three thousand people",
        "Annotation": "2009 European floods"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Poland",
        "Locations": [
          "Krak\u00f3w"
        ],
        "Start_Date": "NULL",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "fifty families",
        "Annotation": "Poland"
      }
    ],
    "Total_Summary_Homeless": {
      "Total_Homeless": "NULL",
      "Total_Homeless_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Homeless": [
      {
        "Administrative_Areas": "Austria",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "numerous buildings could still not be cleared as habitable",
        "Annotation": "Austria"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Czech Republic",
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Turkey",
        "Start_Date": "9 September 2009",
        "End_Date": "9 September 2009",
        "Num": "hundreds of people climbed onto rooftops",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Homeless": [
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Ybbsitz",
          "Klingfurth",
          "Radmer",
          "Mariazell",
          "Hieflau",
          "St. P\u00f6lten"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "numerous buildings could still not be cleared as habitable",
        "Annotation": "Austria"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Czech Republic",
        "Locations": [
          "\u010cernot\u00edn",
          "Vala\u0161sk\u00e9 Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed",
          "\u010cesk\u00fd Krumlov",
          "V\u011bt\u0159n\u00ed",
          "Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn",
          "Bernartice nad Odrou",
          "\u017divotice u Nov\u00e9ho Ji\u010d\u00edna",
          "Kun\u00edn",
          "Bludovice",
          "\u017dilina",
          "Hodslavice",
          "Mo\u0159kov",
          "Jansk\u00e1",
          "\u00dast\u00ed nad Labem Region",
          "T\u00e1bor"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Turkey",
        "Locations": [
          "Ikitelli district",
          "Catalca suburb"
        ],
        "Start_Date": "9 September 2009",
        "End_Date": "9 September 2009",
        "Num": "hundreds of people climbed onto rooftops",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Total_Summary_Injuries": {
      "Total_Injuries": "NULL",
      "Total_Injuries_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Injuries": [
      {
        "Administrative_Areas": "Turkey",
        "Start_Date": "9 September",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "20",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Injuries": [
      {
        "Administrative_Area": "Turkey",
        "Locations": [
          "Istanbul"
        ],
        "Start_Date": "9 September",
        "End_Date": "NULL",
        "Num": "20",
        "Annotation": "Turkey"
      }
    ],
    "Total_Summary_Insured_Damage": {
      "Total_Insured_Damage": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Insured_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "Austria",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "9 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Insured_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Lower Austria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "9 July 2009",
        "Num": "\u20ac20,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Upper Austria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "9 July 2009",
        "Num": "\u20ac20,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Styria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "9 July 2009",
        "Num": "\u20ac10,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Burgenland"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "9 July 2009",
        "Num": "\u20ac2,500,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      }
    ],
    "Total_Summary_Damage": {
      "Total_Damage": "NULL",
      "Total_Damage_Unit": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted": "NULL",
      "Total_Damage_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
      "Total_Damage_Annotation": "NULL"
    },
    "Instance_Per_Administrative_Areas_Damage": [
      {
        "Administrative_Areas": "Austria",
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "NULL",
        "Num_Unit": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted": "NULL",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Austria"
      },
      {
        "Administrative_Areas": "Czech Republic",
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "5-6 billion",
        "Num_Unit": "Czech koruna",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      }
    ],
    "Specific_Instance_Per_Administrative_Area_Damage": [
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Burgenland"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "\u20ac2,500,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Lower Austria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "\u20ac60,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Upper Austria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "\u20ac20,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Austria",
        "Locations": [
          "Styria"
        ],
        "Start_Date": "23 June 2009",
        "End_Date": "6 July 2009",
        "Num": "\u20ac10,000,000",
        "Num_Unit": "EUR",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Damage and relief efforts"
      },
      {
        "Administrative_Area": "Czech Republic",
        "Locations": [
          "South Bohemian Region",
          "North Moravia",
          "Silesia",
          "Bohemian Switzerland",
          "\u00dast\u00ed nad Labem Region",
          "West Bohemia",
          "South Bohemia",
          "Central Moravia",
          "Olomouc Region",
          "Moravian-Silesian Region"
        ],
        "Start_Date": "22 June 2009",
        "End_Date": "24 July 2009",
        "Num": "5-6 billion",
        "Num_Unit": "Czech koruna",
        "Num_Inflation_Adjusted": "No",
        "Num_Inflation_Adjusted_Year": "NULL",
        "Annotation": "Czech Republic"
      }
    ],
    "Main_Event": "Flood",
    "Main_Event_Annotation": "Info_Box",
    "Hazards": "Flood",
    "Hazards_Annotation": "Info_Box",
    "Start_Date": "June 2009",
    "End_Date": "July 2009",
    "Time_Annotation": "Info_Box",
    "Administrative_Areas": [
      "Czech Republic",
      "Poland",
      "Slovakia",
      "Austria",
      "Hungary",
      "Germany",
      "Romania",
      "Serbia",
      "Turkey"
    ],
    "Administrative_Areas_Annotation": "Info_Box"
  }
]
